［說好的限眾？］政府突然批准花卉職工會 係凌晨一時至朝早九時係旺角舉行約1千人參與既批發市場

突發！！！痴線架，政府突然通知我旺角大球場搞凌晨花農批發市場！！我問過政府，文件無寫錯時間，係2月7日至11日凌晨1時至上午9時！！！旁邊花墟道就係民居，噪音加疫情，根本無法想像！！我已同油尖旺民政專員表示強烈反對！！！🤬🤬🤬

真係搵鬼黎買，除左噪音之外明撚鳩花農多d喎

今年年宵早收 果度可能係清貨好地方

日日報狗 可能有人嗌口號+限眾

同黑社會藍絲deal好

唔比踢波比年宵

一次過圍封強驗

It's a trap

噪音還噪音
幾時先肯認疫情其實唔存在?
油尖旺成日驗屎水
成日都話有病毒
但次次圍封完都係0確診
仲要配合正苦D所謂19抗疫?

呢度 唔洗安心出殯 未必有人會講去過嚟度😂

有人賣黃色花